49000反勝2:3 又唔係未試過

190000 撐住
不要哭，不要自殘身體

又玩90分鐘絕殺